連儂牆格鬥選拔賽正式開始

長沙灣：南亞仔